====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La servilité n ' est pas de mise et le statut protecteur de fonctionnaire est une aide considérable pour cultiver une forme de liberté .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

